人人都要睇, 港共選舉策略!

全民三罷！